作咗首歌送別蓋清

哪裡有蓋清告訴我 能不能把你的膠Po還給我
為什麼你這麼安靜 所有的Po都跑到了高登

看不見妳的po我怎麼笑得出 妳的文字這麼近我卻看不到
沒有蓋清 波台還是會在 沒有膠po 我也能自己開

蓋清離開 我知道很簡單 蓋清瀨屎 是我們的笑話
就算派膠 但能不能別離開這波台 你走了之後才明白

挽留蓋清

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

蓋清

逆sir愛蓋清

你不愛嗎

永遠懷念

愛，他走了我找不到留下的意義

yoyo陳晚同朗奴高文打邊爐果時發現新假期有人盪失路帶假撈roll褲腳入試場玩收音機睇奧巴馬電影挽留蓋清

樓上兩個好25

我開po紀念他都25？

又圖左又瀨屎，唔係25係咩

唔25就唔係波台啦

屌又唔記得轉托b ac

笑撚咗

轉返 屌下次小心啲先得 廢事比連仔ban9me

托